Sony Xperia 20 資料曝光，Ultimate Wide加這個就無敵中階了

Sony Xperia 20 資料曝光，Ultimate Wide加這個就無敵中階了
By Richy - 7 月 8, 2019
早前我們報導過有外國媒體在使用者代理設定檔中發現兩款型號分別為J8210、J8010，所以推斷 Sony 或於今年內或會推出發售不太久的 Xperia 1 的後繼型號 (因為 Xperia 1 的型號是 J8110)。

現在又有最新的消息似乎支持了這一點。日前網上出現一款聲稱為 Xperia20 的新機資料 (Xperia 10 跟 Xperia 1 同樣採用21:9 電影等級的 Ultimate Wide 闊屏幕，只是硬件上走中階路線)。根據資料所示，Xperia 20 所知的規格為：6 吋 21:9 的 FHD+ 級 LCD 屏幕、Snapdragon 710 處理器、4/6GB RAM、64/128GB ROM、前置單鏡頭、後置1200萬+1200萬像素雙鏡頭設計。尺寸為 158 x 69 x 9.1 (最厚地方厚度為 9.8) mm。

外界估計 Xperia 20 的產品型號會是 J8010，不過暫時未有進一步消息證實。而其他設計方面，傳聞會延續 Xperia 10 Plus 的外觀設計，即上邊框較粗以放入鏡頭及聽筒，但其餘三邊則較窄，同時會繼續採用指紋識別集成在機側的電源鍵中。

消息指 Xperia 20 將於今年秋季發佈，但只會在日本推出，不過相信擴展至其他市場只是時間問題。

但小編更期待 Xperia 2 的資料呢。。。

Sony中階今年用大階 i 字做開頭型號名。

J8010可能係Xperia 1 compact 或Xperia 1 5G版

個比例唔好再長啲…